夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

再唔醒，聽朝就唔知瞓！

你聽日要番工呀
陰公
一陣屌女屌到通頂
7點幾8點再搵間茶就一邊食早餐
一邊同塵會渣滓趕番工
再番屋企慢慢訓